黑警黑警左咁耐 ...

真係更加覺得唔應該俾長俸佢地 ...
其他公務員都無點解佢地仲有